中資日資港資 應該點排

中資>日資>港資?

港資一撚定係排最撚後

做緊中資

全部都係垃圾唔駛排

想試日資

福利同人工中資最好

日資不遑多讓

996做到嘔

炒人炒得最快就係港資
中資最低人工
日資唔知,可能工時最長?

日資返工放工有車錢俾返員工

做咩要咁對自己

得3 個排
唯有揀日資

支那人、香港人老細都係仆街

我果間仲有meal allowance添

日資公司好撚多奇怪規矩架

其實唔明點解中資個價硬係慢市價十年

港資尾就一定

坡資呢

都係奴 中資有時花紅幾豪爽既
港資就唔洗諗

都係
中資人工低，但可以hea
港資人工低，又做到仆街

日資最垃圾

唔好咁啦 好冇

中>港>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>日

中資佢啲福利隨時肥過份糧 而且又hea又唔炒人
但係代價係要裝wechat同用普通話 有啲公司仲要幫獻世派拉票

港資好睇運
雖然冇中資咁正 但係差極都叫有尊嚴
起碼你可以坐喺位度食早餐

日資最撚仆街 度縮既程度唔輸畀港資
佢利用派遣公司做白手套嚟剝削員工
又多仆街明暗規舉
例如: 就算食無味既食物都要去茶水間 見到日本社員要鞠躬 唔可以飲有色飲品 etc